{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121236",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조강영숙봉평메밀촌"
    },
    "text": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村 (원조강영숙봉평메밀촌)\\n\nソウル瑞草区良才洞（ソチョグ·ヤンジェドン）244-51階\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 10:30 ~ 21:30 , 名節 , 66席/部屋:1つ , 元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村は鳳坪農協の100%国産そばを使用して直接練ってすぐに抜いて顧客に提供するさっぱりしておいしいマッククス専門店だ。 最上の材料で味をさらに高めたメニューで、顧客の味覚をより満足させている。 元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村は顧客の健康を最も重要視し、健康で栄養価の高い食材を使用してメニューに対する責任を果たしている。 また、徹底した衛生管理を通じて顧客に常に清潔で新鮮な食べ物を提供する。 インテリアもきれいでモダンな雰囲気を備えており、お客様が気楽に食事を楽しむことができる。 お客様は美味しいマッククスを食べながら健康と安らぎを同時に感じられる場所、元祖カン·ヨンスク~ボンピョンそば村で様々なメニューを楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村はどこにありますか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村はソウル瑞草区良才洞（ソチョグ·ヤンジェドン）にあります。"
        },
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村の営業時間は10:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村の料理ジャンルは何ですか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村は韓国料理の麺専門店です。"
        },
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村の座席数は何席ですか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村の座席数は66席です。"
        },
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村での利用可能な部屋の数はいくつですか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村には1つの部屋が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村では、鳳坪農協の100%国産そばを使用したさっぱりとした美味しいマッククスが特徴的です。"
        },
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村では、最上の材料で味をさらに高めたメニューに健康で栄養価の高い食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村は衛生管理についてどのような取り組みをしていますか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村では、徹底した衛生管理を行い、常に清潔で新鮮な食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村のインテリアはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村のインテリアはきれいでモダンな雰囲気を備えており、お客様が気楽に食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村で楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "元祖カン·ヨンスク鳳坪そば村では、さまざまなメニューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 531
    }
}